有無人細個好鍾意陰/雨天 大個好撚憎

好似今日咁 陰陰濕濕 人都無精神
反而鍾意返陽光

無

細個好鐘意淋雨

沒有你 陰的天極討厭

細個落雨有得玩水梗係鍾意啦

好鐘意訓覺個陣，轟雷超大聲

細個鍾意落雨 因為可以匿喺屋企睇住出面
依家日日都要返工做gym上堂屌咪撚落得唔得

聽陰天說什麼 在昏暗中的我

由細到大都好怕落雨
如果訓教果陣落ok

鐘意落雨嗰啲都係啲陰濕屎忽鬼/無病呻吟嘅廢人

其實落雨又有咩可怕喎

由細到大都好撚憎落雨